想幫手 但有啲問題阻住 可以點？

我係澳洲pr＋土生土長香港人嘅雙重國籍身份 因為見到依家咁樣真係好心痛 咁岩有啲事最近番左香港 想問如果我幫手發夢一個唔小心比人拉左可唔可以搵澳洲領事館尋求協助？
因為pr可以被取消 隨時可連累到長居澳洲嘅啊媽都被取消國籍 呢一點係我最大嘅問題
其次就係我係香港冇固定居所如果唔好彩比狗拉左可以點
最後我諗左好耐 如果我去發夢應該唔會有任何gear（最多帶豬咀防tg） 扮街坊或者扮遊客去參與所有嘅活動又得唔得？

2019年8月11日

推